禮義廉有飯局呀

我無野講

好耐無去食返餐

等等叫埋爹啲媽咪去先

我無野講 我唔解鎖 我要見律師 我唔簽任何文件 唔好凶我 我投訴你

咪住先，佢唔係免費，貿貿然咁去分分鐘比錢佢賺